覺唔覺有時個天好似阻住你，令你得唔到你想要嘅嘢？

有時我會覺得命運總係會阻礙你，令你得唔到想要嘅嘢咁。無論你幾努力都好，你都好難得到嗰樣嘢（感情除外）
我係講緊死物
例如：學位、金錢、樓、車
我努力咗好耐，堅持咗好耐，但係都得唔到我想要嘅嘢
係咪一得到我就會死？ 點解上天要阻止我？
好似學跳舞咁，每次練舞都會發生意外 唔係行街仆親就係扭親。搞到學唔成，連續幾年啦 唔係我想放棄，係個天放棄我
本身我係一個又毒又矮嘅肥仔，的起心肝想去跑步減肥
但次次中途都會受傷，之後又要養傷，結果又係肥返
究竟我點解我咁黑仔
唔知有冇人有咁嘅經歷
可能我講到1999咁

當面對住個天屌佢老母
同佢講咪阻撚住晒

之後就繼續努力 你終會有日成功嘅
做事成功唔係上天開綠燈比你 係靠自己㗎

努力嘅路就好似行緊上坡路咁
你逾行就只會逾辛苦逾多阻滯
咁只係證明你真係努力緊
所以巴打加油呀

好有呢種感覺
特別係早兩日考完數學我行出考場都好想大叫屌你老母

多謝你